［即時5:56pm] 東涌站停

推

快D走快D走

push

可以點走?
孤島黎

聽日東涌全島擺課，
計已成，而家大家諗點走啦

停就係因為圍捕

行街係無問題既

嶼巴臨時交通安排 (更新: 9月1日 下午17:20)
發佈日期: 2019-09-01
以下路線因道路阻塞需暫停服務,直至另行通知：

34、36、37、37H、37M、38、39M、B4、B6

以下路線將改以北大嶼山醫院為總站，直至另行通知：

3M、11、11A、23

請各位乘客留意

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

【1747 東涌】港鐵宣佈東涌綫暫停，東薈城連接東涌站出口落閘

==============
From:蘋果日報

去買/換件衫 去行街食野

街坊接仔上樓

東涌站好似水浸緊